呢個rapper歌咁高質 冇人CLS佢

佢訂閱竟然一萬都冇
你地係咪路？

當我背上了厄運 也不想背棄了責任

三年前既歌 今日都fit到漏

阿李？佢係正野黎
佢都出好多歌

但見佢好少人subscribe

推

見阿李一次推一次
自由 同 天真 神曲黎

推！阿李勁正

幾好聽喎